Notebook 爆Mon 維修 賜酒

是咁的，小弟有部Note book 爆左Mon, 原廠整覺得貴，有無巴絲有d 有信譽既鋪頭介紹下，皆因唔識呢d 硬件維修既行情，又怕遇到黑店。

深水埗高登一帶，連登冇賜酒功能，咪玩啦

thank you 首次開post 唔識野